有無人仲放緊No Pay

明明無事 硬係每個月屈你幾日咁

每個月四日

旅遊業

我除左例假 全部nopay

個fd 3個月要放14日

旅遊酒店航空起碼要放多半年

各大5星酒店d buffet book 到爆哂
真係唔明乜野叫經濟差

仲放no pay 擺明係你地老闆昆9你地

擺明想上撚左癮

No Pay咪好過扣人工，又可以抖下